一人一句最想AGA江海迦同你講的說話

已準備

你唔好咁癡線啦

同gin lee組女團

同gin lee組賓兵團

尋尋找找為何都找不到

呢句要唱出嚟

做回路過孤雛

拍三級片

你。。。係咪有左第個

It's 3am and I don't know how to say goodbye